(孤獨圍爐)呢一刻嘅你，有冇覺得孤獨？(2)

繼續傾下孤獨希望收集大家孤獨既故事

任何人都會孤獨，年紀越大就會越孤獨
有朋友又好，人群之中都會寂寞空虛
無朋友又好，一心期望想識更多朋友但未必每個人都同自己連結到
最後，當孤獨變成習慣，就好易好病

無論點孤獨都好，呢刻都會陪住大家

(孤獨圍爐)呢一刻嘅你，有冇覺得孤獨？

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

師兄我想入 但私人入唔到

唔記得答問題呢
比你個tg我unlock

@adhkkfg

我好孤毒啊

ok了

師兄我咩都未按話我錯

我都係...咁多個choice都唔知想我答咩
一唔禁就private左，可唔可以幫我解lock埋？

個問題比十幾秒你地答
唔緊要
幫你地解次

係咪超時，比多次機會你

少用tg嘛😂😂唔知想我答咩
Btw 重係private緊既

搵唔到你個ac

咁大鑊

啲問題我完全唔識 好想識人 返工程識唔到異性😭

有

咩事？可以講的嗎?

人越大越唔鍾意人

is ok

無時無刻都感到無安全感

想死
蝦我英文唔好啫⋯⋯

其實好多都係香港人識答既問題
唔會太難

係咪又lock左?

反正我同「朋友」傾計都係靜哂番唔到堆個位

人生已完

係 有啲問題真係唔識

覺得樓主個post 被騎劫了

咁你既人生唔係為左"朋友"而活既有冇諗過可以同你做到朋友既人 都係另一邊等緊你

幾時開始有

鐘意自己一個?

巴打咩事

係無拘無束，已經唔係好識愛人

第一次見cp，只係第二個Session，我已經有transference。擔心因為我應該係bpd，佢會唔想見我/ 介紹另一個cp俾我

cp?

Clinical psychologist

bi polar?

Borderline personality disorder.
未diagnosed，佢第二個session話有機會係
我上網睇我覺得似真係
好驚佢唔想我再搵佢

lol sor 起左你底，我都係英國巴，你有冇揾counsellor？

咁快起底
一開始depression係搵School counselor，發現佢無咩用諗住試下cp，so far好有用。但好驚佢唔想見我，每刻都係到諗

唔會咁衰掛

唔G，上網睇好多therapists think bpd are difficult clients
If I don’t get to see her it’d destroy me for a long period of time

仲唔訓冇諗咁多啦我信佢有醫德嘅

我都係長期depressed

你英國邊到呀
希望佢唔會啦。我打算下Session(2日黎）同佢講我既感覺，但好似好Dramatic

Ldn，我訓先，聽朝有野做